\vbox{
    \ifmini

        \section*{Über meiner Heimat Frühling \index{Über meiner Heimat Frühling}}\nopagebreak

        \setchords{C G C G | a E a E a}

        \begin{enumerate}
            \item Über meiner Heimat | Ach mein Herz
            \item Schwan im Singsang | Alle Rosen
            \item Grüße Schweden | Auf den kalten
            \item Grüß das Eismeer | Wie ein Schwan
        \end{enumerate}
    \fi
}